中左武漢肺炎 有d咩千其唔好係狗署狗宿做

一人一個 等大家注意衛生
我先
千其唔好
咳落d紙巾到
去狗署報失
扮衛生抺落d枱枱凳凳到
抺埋雙手 同狗握手 話佢地同平時新聞見到既唔同 好合作

Push

撐警

咳落啲洗手液到

新年梗係要送禮水呀野食呀咩都好

D狗咁中意查人身份證
肺炎身份證

連登仔d創意力呢

Up

Upup

Upupup

瘋狂報案

去報失順手借廁所用
之後

Upupupupup
報案分好多種
Detail d

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

大家講清楚d要點做
確保細菌唔會停留係狗署先得嫁

吐定幾樽血痰，入狗屋施展“痰魔法”

重有狗宿呀咁多位